呢幅圖噉樣畫會唔會畀人話誤導？

有冇巴打可以話畀我聽幅圖噉樣表達會唔會誤導

0至10 你會用乜色？
-5至+5 你會用乜色？
自己諗下

開喺學術台係咪會冇人理

Reuters會用 0.1-10.8

on9

咁多藍色但原來只係 -0.1 %

但 加既係 0 至 10%

緊係誤導啦

點解reuters要噉做

拜登已經夠票，請大家投返二號候選人